有冇高人可以話我知到底麵包點分有冇餡？

弱弱一問
麵包除咗一眼望落去就知 有餡定冇餡 （eg腸仔包）之外
有啲包都真係冇樣睇 好似餐包咁
你又點去分辨？？？？

p.s.讀幼教讀到個腦塞住咗 揾人答吓我唔該
俾個麵包師傅嚟請教吓呀

搣開咪知囉

係咪IQ題黎？

開口問

我覺得要親身試 痛

問緊李斯

睇個包嘅名分

屌你老尾 乜撚野弱弱？係咪想講弱智呀？

包上會放黑白芝麻

睇唔出有冇饀嘅一律當冇饀咪得囉

答案：問收銀

答案：呢個冇餡

喺香港買=無

唔好做呢個題目咪得

睇下塊牌

港式麵包舖，多數有點野喺上面就係有餡

有放嘅即係有冇餡？

屌 我都讀到成個弱智咁

想教班細路點樣分 太細個字都唔識多隻

係咪即係黑白芝蔴嗰啲

細個唔識，大個咪識
洗乜搞到咁麻煩

幼教真係麻撚煩咖屌 唔識就要教喎後悔科嚟咖

拎堆麵包舖常見嘅包出嚟
一個個咁教
仲可以教埋有啲菠蘿包係真係有菠蘿

on9咖 真係有細路咁問蠢撚到唔想教

你期待一個幼稚園小朋友會識呢啲嘢咩？
呢啲唔係叫蠢，係無呢個知識啫識嘅洗鬼你教
唔好咁就屈鳩個小朋友蠢
依家似係你唔識教多啲，有無考慮轉工？唔好害死班小朋友